警隊質疑法官不知起底嚴重性：坐喺法庭咁安全，體會唔到起底問題

林志偉指出，警隊以行動呼號代替編號，是因為警員面對「極嚴苛起底」，其個人及家屬被嚴重騷擾，認為「周官坐喺法庭咁安全，體會唔到起底嘅問題」。他稱，協會已與警隊管理層聯絡要求上訴。

質疑法官唔會痾屎食飯
坐係法庭唔會痾屎食飯

你拖阿婆過馬路，俾人起底，你會唔會驚？

人權尼d野甘虛，吾重要，皇軍有機會俾人起底大於人權，律政好快做野

何俊堯都比你們班藍絲起底恐嚇，你地有出過聲咩？
仲有香港解密。
你地有人權，市民就冇？

國安法指定法官周家明都慘遭批鬥

一早已經有禁制令保護你地

依個林志偉做過咩污糟野事咁同情被起底班警察
係警察裏面強吻格硬捉返黎既人？

咁你問下自己啦
你既number係你代表著制服既使命啊
明白未啊，垃圾

Show number =比人起底？
What 柒 he said?

做野光明正大，怕咩比人起底

班狗真係當自己神聖不可侵犯
睇下幾時會有癲狗拎枝狗槍隨街殺人

坐喺法庭咁安全，體會唔到XXXX

呢句百搭㗎喎

唔滿意咪移民囉
唔滿意咪唔好做囉

我係藍絲

法官都無矇面

驚咪唔好做 辭職囉 垃圾 養你一世呀

人地有名有姓都唔驚
你班柒到得啲number就驚到瀨屎
總有啲原因既

班紅官日日俾人屌, 起埋底, 學上面講又無蒙面都無咁惡
你班維穩工具真係大撚晒

連法官都屌果然係大晒

唔鍾意俾人起底應該改善自己令到自己唔會俾人起底
唔代表就可以違反人權法然後為所欲為